有無人覺m記個脆香雞翼換左料？

接近一年無食過，個外形就大隻咗
一拎上身已經覺得兩端好多油脂，食落去好"林"無以前啲肉結實嘅口感，食兩隻就好濟唔想食落去以前食8隻都得

屌你老母希望係咁啱食嗰間整得柒
還我脆香雞翼